屌你老母連狗有露點圖唔撚柒BAM?

無圖 ：誰家女友如此開放

屌你老母死連狗
GAY圖POST搬得咁撚快 露點圖就唔撚BAM 劣緊鳩呀?

屌你老母死臭雞

當事人?

不孝子

曲線推po

屌你老母 未睇到就比人del左

已block樓主

俾返張圖我大仆街

屌你諗住睇個陣搵黎搵去都冇

屌你老母 睇左未save 就del左

屌你老母洗唔洗咁撚串?

諗住留返屋企丁 轉頭已經bam左

屌........嬲

求圖

係 我D J圖唔係比你班死毒撚睇

搵人做鳩你添呀撚樣

圖

吊 嬲

咁都叫j 圖

你係臭雞個新厹?

連狗做多D野啦
下下要人提咁撚柒冇用

有無backup

我係你老竇呀

俾機會你呢啲正義道德仔女出黎嘛

屌⋯⋯嬲！

好彩BACKUP晒

仲想番屋企j,邊撚個仆街ban9人，平時啲重口味po又唔見你ban得咁快，都唔知邊個老雞個臭閪生埋你呢啲死賤種出黎，死全家啦你

請分享

抵啦
你老母臭雞俾全世界睇哂

朋友

屌你老母平時J圖(真J圖唔見BAM咁快
你老母啱先係車唔睇得
返到屋企乜柒都無哂
有無人有BACKUP啊屌

嬲..................

年~~~又過年

支持post主係舊登繼續討論

backup曬

已back up

有無UPLOAD網

屌你牙....

share please

屌嬲

我都係backup 人地..唔知齊唔齊

咁撚柒串 唔通係迫人 一人一post 將d相分成9集 每人每日不停輪流轉貼？

4海皆兄弟

港式牛乳

你又開個新post出黎推薦閃卡

唔齊 but 正評

好醜樣下話，果然呢d就有圖

原po 記得有廿幾張
有冇好朋友有back up

屌你老母

坐c 望d?

咪喺catgirl嗰啲就有圖

臭雞

我宣佈, 唔俾正皮你果D死全家

咁都叫樣衰 巴打一定好靚仔

唔係好撚柒惡架咩
知道有人backup 就死哂狗？

嘩屌 admin del post ban ac

好似唔止咁多

濛濛地既乳牛

我夠膽結論 負評果個一定係樓主
所以樓主死全家

好人有好報

D圖好細張, 又唔齊
個女仔好靚女, 想睇多D

不得了

咁柒惡，連仔係契家佬黎？

廿幾張有十零張重複左

佢自己實拎黎J啦

樓主食屎啦
本來可以多啲圖
宜家個post無撚咗
屌你老母樓主正仆街

好撚正

有奶都唔話得

樓主粒的,是黑色的,勁多污漬,我唔敢食

原po啲圖好似高清啲

屌 圖呢?

我𨳒你老味唔推唔係人
平時model相都無呢D咁直實
無執過無落filter 100%純天然圖先係最正

屌你老母啦 衰撚過不孝子

巴打一世平安

已backup
總共20張j圖

屌撚爆樓主

Lm

我決定以後射精都要嗌住你個名

一生平安

check一check, 樓豬又係一隻死波台狗

得咁少事都要學人ban ?

呢d真實感咁重先最撚正
似足女同學/女同事feel

買下樓豬隻死波台狗係咪無食藥囉

啱啱搵緊原post 全靠樓主曲線求原圖

樓主一生平安

關鳩你事咩

要bam都 bam分身五毛 同惡意解密先啦

樓主

我屌你老母

講得廿張證明你唔齊，至少23張

好想要大圖呀
條女好正呀

pish

屌你老母 做乜bam

硬到仆街 好緊火

巴打多福多壽

祝巴打多福多壽

20張呢

開post 20張，1張上身赤裸單手遮胸，2張回巴打話「唔要重覆啊」

無留底，純粹記性好

LM

呢d咁有真實感的真係好撚正

睇咗，條女含羞搭蹋咁既樣

我記得仲有張

arm 好過咩lilian vienn 個d

到底bam位係邊

原post同ac都被ban了

根本乳貼黎 但連仔反而ban呢啲

巴打們功德無兩

吓 講樣定講構圖？

老實講
一般樣但真實感好重
正過所有明星

有幾張

pink lin

Send to ma la 一生平安

仲有幾張

上面咪出哂囉

#126

lm

開post 20張，1張上身赤裸單手遮胸，2張回巴打話「唔要重覆啊」

至少23張

心水清

祝福樓主死全家

樓主仆街死

個兩張畫花曬冇咩睇頭

死臭閪

結果真係bam咗

我只係backup曬#1既相 下邊仲有咩

如果真係你本人
大把tg谷已經流通天

屌你同連狗老母
Bam乜柒呀？
白色恐佈定網路審查呀？
死仆街你睇賓周圖果d基佬帖又唔出聲？
打緊飛機呀？

back up了

1負評 大家知係邊個啦

漲云

呢張
IG?

呀屌你諗住開心SHARE 番點解190 正評

點知

你諗下
可能你身邊個外表斯文女同事就係咁

屌你老母 民意個個都想睇喎
一個話del就del?
連狗咁撚聽話

好似識
但唔肯定

對比下先

系！

系你老母
Btw仲要好撚靚

柒

雖然條女一般 但都祝巴打全家幸福快樂冇病冇痛長命百歲

在此 小弟衷心祝福你日日有唔同女屌 兼次次起雙飛 亞孟

系你老母呀死中坑

收皮啦屌你老母
一個非同性的地方 班友不停post gay圖騎左個post
唔恐都變憎啦
班gay佬自己拎黎

有冇人個街景係邊度?

平時食開高一個lv

就係估到實有你呢d智障毒撚搞事 好彩我backup定

有冇人知個街景係邊度?唔想 J 錯台妹大陸妹
淨係想J 大波港女

多謝各位巴打, 好人一生平安

點解得廿張咁少，應該玩過好多次

好似識條女

咁多位分享出黎既爸打祝你地一生平安 唔愁女人唔愁錢 日日唔同女 中出都唔中招

巴打祝你一生平安長命百歲

有幾個巴打都話係藍田 一個話麗港城 都係藍田

其實係ban左定純粹del post?

屌人老母又要話人串

收聲啦 戇鳩仔

你個名

救命

我唔想打丁呀

繼續

唔該連尼住回應下點解ban post

成個ac唔見左個巴打之前啲post都無埋 緊係bam左啦

屌你老母 BAM撚左啦 對住牆打一世飛機啦 抵你冇女

屌你

粗重嘢等我嚟

Thx bro

Nice pic

樓主

祝一生平安

好撚串果個樓主呢 潛左呀？

似麗港城

返到去瘋狂劣鳩 ，射到佢一面都係！

嘩屌
好吸手
有無條女ig???

本身個樓主好似重有貨 咁就玩寸左個party

已刪

基佬po賓周又唔撚ban
屌你老母啦

原來會bam

巴打全家上下 永世平安

呢個post會係史上最多負皮

bam乜鳩 明明係乳貼都無露點

好𨶙正啊

月神Z好長

即刻禁番個正皮 屌你

強烈要求連膠解bam第一次Del po咪算囉 gay佬奶lin個d又唔bam

真係唔想J

當然要bam

Hide Blocked User - ilovecloud+

好淺色

連登多gay佬呀嗎
可能del post嗰個都係

條女好正..

1000蚊一Q 就好

大波鄰家女孩/女同事feel

樣唔係話靚但好真性情

pink

可遇⋯

乳貼嚟㗎

青頭？

你睇下#126個留言先啦,我張張放撚大哂慢慢研究完啦

而家呢個年代仲有呢D會員, 唔正皮就算唔死全家都對唔住自己啦

癡線 咪有張污低 見到哂咁滯 就算就咁睇 唔係青頭都認到lin邊啦

我都係呀屌 求backup

話乳貼個班真係青頭 粒line腫撚到幾核突

雖然樣麻麻但勝在幾大波

話個樣唔得嗰啲係咪我要求太低

屌你老母 今日撚住返屋企睇 比連仔del撚左po 我仲以為自己返工返到有幻覺

起左底， 毒撚黎 我揸波多過佢揸自己條J

唔係～

屌我啦？

我都鐘意左佢

好正，今日J左兩次
聽日繼續

成班傻佬
凸曬出黎都話係貼 貼過貼紙未呀 貼完會突?

推

想戒粗口
樓主而家逼我講番
屌你老母

同我以前某條女 好似樣 又係咁淺色 不過個條女是無波的

溝到淫底女 真係一世性福啦

好正呀
好開心呀

好想要個大波女朋友啊

點j得落

巴打屌開飛機杯？

佢J開GV

其實佢咩事俾人擺架

有IG未？

可以一戰

嬲

呢啲女仔，對一世都願

油麻地？

呢啲女一定好好屌

屌你老母咁撚正義唔去考警察 屌你老母個閪

法官大人！

就咁睇佢應該俾帽人帶喎

佢好享受影呢d相

好似唔見有呢張喎

理撚得佢 總之佢老母就預撚左比人屌鑊勁射到佢個老母成閪都係精

請問bam乜鳩 連狗

碌左個橙入黎

好感謝你

Seed 呢屌你

其實果個會唔會連生女朋友，所以先咁快手bam

moreeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

波台狗要死全家又一鐵證

咁撚惡嘅 又del post 又bam

Backup 完即block樓主 898

more!!!!!!!

好波
樓豬食撚屎

去左邊呀樓主？

( Show Blocked User - ilovecloud+ )

呢句真

More

樓主黎？做咩咁睇唔開

屌你老母阻撚住曬

Nice bro

block撚咗自私撚

究竟條女點解比綠帽人戴
究竟隻狗公又係邊個

希望識佢既人講解下

應該原本有40

原來係舊相
條女生左仔未？做得人阿嫲未？

原來係舊相

粒lin

樓主當事人？

屌你 見唔見到日期2016年9月呀
點會做左阿嫲？ 識唔識睇野 On9

神網

硬了

有無人有打包

搵人破解左個網佢

咁你就會性渴求未滿 唔性福了 如果你係淫哩 始終都會散

hello moto

好心放圖就放全部啦果位巴打 明明全套有49張

想睇男

又一個有人格障礙嘅波台狗

正到痴線

求打包

其實都幾樣衰

青頭仔

使唔使我幫吓佢?

咁你咪搞淫佢咯 仲好玩啦 影少少黎睇下！

係大波既 隔件衫 都有睇頭架啦
你條女都唔比掂？ 你功夫仔唔夠je 嘻 加啲助燃劑咯

個網仲有好多之前未睇過既自拍

唔小心彈咗入嚟

求破解

快

屌你個閪 貼一半正仆街！

Pish

個女仔一定好後悔

留名

好想要49張全套呀

呢個網係神級

推到全套

ig 呢

比人加左權限

有無back 定 up 呀？
朋友

屌你老母
我淨係要圖
當呢到忽然一週呀?
冇人想知條女啲私生活啊

我條女有佢3分1對波我都收貨....

求生活相

wow，曲線引圖

粒lin先正呀

未backup..

同學黎

睇到扯扯地

中同？

好人一生平安

留名等全套

仲有無多啲圖

49張呢

推到有49張

以前都見佢係乖乖女樣
估唔到咁淫

推啊屌

Push

好撚正，有無ig?